從土地政策睇到自私既香港人先係問題既根源💩

90 年代限賣地樓價高😱
97後政府立即增加土地供應
85000 政策原意係令樓價唔好瘋狂升
令市民可以負擔到👍
釋出既購買力可以用黎消費👍
其實到2017香港人都demand 緊呢樣嘢
屌點知比人屌到仆街😔
你話金融風暴 樓價跌
所以佢呢個policy 已經唔appropriate
Ok fine
但係好多香港人屌唔係屌呢樣
係屌佢有想樓價跌既心同企圖💩
因為香港樓價太高 唔健康唔係最重要
最重要係有樓既人唔想樓價跌！
佢地身家事大 香港發展點理撚得你！💁‍♂️
自私既香港人 先係今日問題既根源！💩💩💩

後來香港SARS 後得到國家幫助😍
經濟恢復 又加上美國印銀紙
樓價就再次升到傻😥
曾生做特首無隨之增加房屋供應
反而當年停居屋等幫樓價升既政策維持多年! 令已經上升既樓價升多d!
佢反而當年民望好高!😱
點解？因為香港發展唔健康理撚得你
香港人自己層樓 自己身家升就得！💁‍♂️
自私既香港人 先係今日問題既根源！💩💩

香港唔見1000萬好小事 理撚得你
自己唔見100蚊係大事 一定要追返
咁既人種 咁既culture
英國人一走 香港一定收皮
你地就成日賴祖國管得唔好
有無諗過香港人係垃撚圾 自撚私
所以先會今日咁？

香港人跟本係支那人

唔好覺得香港人好撚好 好撚勁
係中國管唔好 害你地
香港先會咁啦
屌你班鍵國無業糞青
靠你地就仆街啦！💩💩💩

講到市民自私同政府施政有因果關係咁

True